少d樓宇成交買賣，餓撚死d社會寄生蟲aa9就最好

呢班人究竟對社會有乜貢獻？

貼12m樓契最好